\documentclass[french]{report}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titling}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{caption}
\usepackage{relsize}
\usepackage{verbatim}

\usepackage{fancyhdr, lastpage}
\pagestyle{fancy}
% On met le header à gauche et droite vide pour mettre un au centre
\fancyhead[L,R]{}
\fancyhead[C]{Fithlon}

\usepackage{listings, lstautogobble}
% Configuration du packet listings, dont breaklines pour couper les lignes trop longues
\lstset
{
	% numbers=left,
	language=sh, 
	breaklines,
	showstringspaces=false,
	basicstyle=\bfseries\sffamily,
	autogobble=true
}

\usepackage{babel}

\usepackage[breaklinks=true, colorlinks=true]{hyperref}
\usepackage[all]{hypcap}

\makeatletter
\renewcommand{\@chapapp}{Partie}
\makeatother

% Title Page
\title{Projet d'Agilité pour le Master de l'Université du Littoral de la Côté d'Opale.\thanks{\href{https://gitlab.com/ErnArt/fithlon}{Dépôt Gitlab}}}
\author{Ernesto Artigas \and Matthias Devilliers \and Alexandre Fovet \and Arthur Ringot \and Alexis Telliez}

\pretitle { \begin{center} \includegraphics[width=15cm]{../resources/logoFithlon.png} \\[10ex] }
	\posttitle { \end{center} }


\predate { \begin{center} }
	% Utilisation du package titling pour insérer une image dans la première page, après la date
	\postdate { \\ \includegraphics[height=5.5cm]{assets/ulcoLogo.png} \end{center} }

\begin{document}
	
\maketitle
\tableofcontents{}

\chapter{Introduction}

\section{Description de l'équipe}
Nous sommes les \og Fit Devs\fg{}, notre équipe se compose de 5 personnes passionnées d'informatique.

\section{Présentation du projet}
Notre projet consiste à créer un nouveau service pour gérer des indicateurs de santé. En effet, nous devons créer un service qui permet de gérer l'ensemble des indicateurs de santé (poids, IMC, sommeil, fréquence cardiaque, ...)

\chapter{Jour par jour}

\section{Mercredi 06/01/2021}

\subsection{Matin}

\subsubsection{Sprint Planning}

\begin{itemize}
	\item[Ernesto ARTIGAS] s'occupe de faire l'ébauche de l'interface web.
	\item[Matthias DEVILLIERS] s'occupe de trouver les premières données sur les différents indicateurs de santé.
	\item[Alexandre FOVET] s'occupe de créer l'algorithme pour l'IMC.
	\item[Arthur RINGOT] s'occupe de mettre en place Cypress pour effectuer des tests de non-régression.
	\item[Alexis TELLIEZ] s'occupe de commencer le rapport sous LaTeX de nos différentes réunions.
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint Review}
Il manquait de visuel pour bien mieux illustrer notre avancée mais le projet était bien mit en place.

\subsubsection{Sprint Retrospective}
Nous nous sommes mis d'accord pour mieux démontrer nos travaux.


\subsection{Après-midi}

\subsubsection{Sprint Planning}

\begin{itemize}
	\item[Ernesto ARTIGAS et Matthias DEVILLIERS] s'occupent de faire le lien entre les algorithmes et la page web.
	\item[Matthias DEVILLIERS] s'occupe ensuite de mettre à jour le rapport.
	\item[Alexandre FOVET] s'occupe de classifier en différentes catégories l'IMC.
	\item[Arthur RINGOT] s'occupe de préparer l'intégration continue pour nos différents.
	\item[Alexis TELLIEZ] s'occupe d'ajouter un graphique généré en JavaScript pour montrer l'IMC sur différentes catégories.
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint Review}
Les différents libellés pouvaient être connotés de façon négative, nous avons pu en discuter avec le client pour trouver une meilleure appellation. Nous avions également présenté une fonctionnalité non terminée, il aurait fallu la présenter pour demander un retour du client plutôt que de le lui montrer ainsi.

\subsubsection{Sprint Retrospective}
Nous avons eu beaucoup de problèmes techniques qui nous ont ralenti car avec le distanciel nous pouvions plus difficilement aider nos collègues et comprendre les différents bugs. Nous n'avions pas prévu que l'intégration Cypress soit plus complexe à cause de la configuration. Cependant nous avons bien pris en compte les différentes exceptions comme NaN et Infinity pour éviter que le programme ne crash et nos tests permettent rapidement d'empêcher le déploiement de l'application si un bug est trouvé.


\section{Jeudi 07/01/2021}

\subsection{Matin}

\subsubsection{Sprint Planning}

\begin{itemize}
	\item[Ernesto ARTIGAS] s'occupe de mettre à jour le rapport LaTeX et d'aider sur l'interface d'inscription.
	\item[Matthias DEVILLIERS et Alexandre FOVET] s'occupent de créer une page d'inscription.
	\item[Arthur RINGOT] s'occupe de créer une base de données.
	\item[Alexis TELLIEZ] s'occupe de changer la classification comme prévu avec le client dans le graphique puis dans le code JS.
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint Review}
Les modifications étaient bien faites conformément aux attentes du client.

\subsubsection{Sprint Retrospective}
On a perdu beaucoup de temps à cause de bugs logiciels et matériels, on a décidé de mettre de côté notre graphique pour l'utiliser avec l'historique des données.


\subsection{Après-midi}

\subsubsection{Sprint Planning}

\begin{itemize}
\item[Ernesto ARTIGAS et Arthur RINGOT] s'occupent d'enregistrer l'IMC dans la BDD.
\item[Matthias DEVILLIERS et Alexandre FOVET] s'occupe d'enregistrer l'utilisateur depuis la page d'inscription.
\item[Alexis TELLIEZ] s'occupe d'améliorer le design du site pour le rendre plus proche des couleurs du client.
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint Review}
Le client a été prévenue des différents problèmes du programme, problèmes qui seront corrigés le lendemain.

\subsubsection{Sprint Retrospective}
C'était une séance très importante car elle nous a permit d'améliorer notre organisation sur GitLab, on a beaucoup plus ordonné nos tâches et nos problèmes en cours. On a pu gérer notre board pour avoir des indicatifs visuels sur quels sont les tâches en cours, les tâches urgentes, les idées intéressantes pour plus tard. Nous avons également grandement nettoyé nos différentes branches et issues pour ainsi pouvoir pusher sur master et avoir une application fonctionnelle, qui lance ses tests et s'ils passent l'envoie sur Heroku pour être utilisable en ligne.


\section{Vendredi 08/01/2021}

\subsection{Matin}

\subsubsection{Sprint Planning}

\begin{itemize}
	\item[Ernesto ARTIGAS] s'occupe de continuer le graphe pour l'IMC enregistré.
	\item[Matthias DEVILLIERS] s'occupe de créer une requête pour enregistrer les indicateurs de santé.
	\item[Alexandre FOVET] s'occupe de la documentation des fonctionnalités de l'application.
	\item[Arthur RINGOT] s'occupe d'implémenter ESLint.
	\item[Alexis TELLIEZ] s'occupe de terminer le design du site et d'aider Alexandre sur sa partie.
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint Review}
Le client a été satisfait du travail donné.

\subsubsection{Sprint Retrospective}
Cette avant dernière séance nous a permit de bien avancer sur la documentation, le graphe et de terminer le design du site, l'implémentation d'ESLint et le déploiement sur Heroku.

\subsection{Après-midi}

\subsubsection{Sprint Planning}

\begin{itemize}
	\item[Ernesto ARTIGAS] s'occupe de lier le graphe au site et de l'afficher pour l'utilisateur.
	\item[Matthias DEVILLIERS et Arthur RINGOT] s'occupent de les requêtes pour récupérer les données.
	\item[Alexandre FOVET et Alexis TELLIEZ] s'occupent de terminer la documentation.
\end{itemize}

\subsubsection{Sprint Review}
Le client a été satisfait du travail donné et déployé.

\subsubsection{Sprint Retrospective}
Nous sommes très content de notre projet. Nous avons pu travailler ensemble de façon efficace, pu corriger les bugs des autres et découvrir de nouvelles façons de travailler.

\end{document}
